之前被黑甴強姦成孕嘅女手足

幾時先清算到呢班仆街

不推文 謝